update左匯豐PayMe 發覺.....

咁似某國國旗既
柒撚到

old new is so ex....

好核突 ...

唔知似唔似 但柒係真

P oo

恆生App潮文召喚

扭曲中国國旗
拉得

點解粒星黃色嘅

明眼人一睇就知係中國國旗
個P字mirror上下倒轉就係6字
而5星得返4星，專登強調左4字
意思就係64係國旗上面如同踐踏同推翻中國
有冇公安去拉人？

匯豐手足好黃

匯豐又辱華
抵制佢啦

其實令人聯想到都舉報得，香港法一向係咁